廣珠車牌500,000港元？買唔買得過

501,000個港珠澳牌信唔信得過? 代理要收一萬蚊傭金？每年千零蚊牌費?!唔知頭唔投資得過呢？
跪求資訊